% \begin{frame}
%     \frametitle{Importância da região frontal em EAS}
%     \framesubtitle{Medidas da densidade lateral por rapidez $y$ - EPOSLHC}
%    \begin{columns}[T]
%     \begin{column}{3.5cm}
%       \begin{figure}[h]
%         \only<1| handout:1>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_3_INC.eps}
%         }
%         \only<2| handout:2>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_4_INC.eps}
%         }
%         \only<3| handout:3>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_5_INC.eps}
%         }
%         \only<4| handout:4>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_6_INC.eps}
%         }
%         \only<5| handout:5>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_7_INC.eps}
%         }
%       \end{figure}
%         \only<1| handout:1>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ -4 < y < -2$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<2| handout:2>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ -2 < y < 0$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<3| handout:3>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 0 < y < 2$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<4| handout:4>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 2 < y < 4$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<5| handout:5>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 4 < y < 6$}
%       \end{variableblock}
%         }
%      \end{column}  
%     \begin{column}{3.5cm}
%       \begin{figure}[h]
%         \only<1| handout:1>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_4_INC.eps}
%         }
%         \only<2| handout:2>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_5_INC.eps}
%         }
%         \only<3| handout:3>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_6_INC.eps}
%         }
%         \only<4| handout:4>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_7_INC.eps}
%         }
%         \only<5| handout:5>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_8_INC.eps}
%         }
%       \end{figure}
%         \only<1| handout:1>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ -2 < y < 0$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<2| handout:2>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 0 < y < 2$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<3| handout:3>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 2 < y < 4$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<4| handout:4>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 4 < y < 6$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<5| handout:5>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 6 < y < 8$}
%       \end{variableblock}
%         }
%      \end{column}  
%     \begin{column}{3.5cm}
%       \vspace*{-1.5cm}
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{Componente eletromagnética}
%       \end{variableblock}
%       \vspace*{-0.5cm}
%       \begin{figure}[h]
%         \only<1| handout:1>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_5_INC.eps}
%         }
%         \only<2| handout:2>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_6_INC.eps}
%         }
%         \only<3| handout:3>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_7_INC.eps}
%         }
%         \only<4| handout:4>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_8_INC.eps}
%         }
%         \only<5| handout:5>{
%           \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_EL_MAP_9_INC.eps}
%         }
%       \end{figure}
%         \only<1| handout:1>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 0 < y < 2$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<2| handout:2>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 2 < y < 4$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<3| handout:3>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 4 < y < 6$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<4| handout:4>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 6 < y < 8$}
%       \end{variableblock}
%         }
%         \only<5| handout:5>{
%       \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
%           \textbf{$ 8 < y < \infty$}
%       \end{variableblock}
%         }
%      \end{column}  
%     \end{columns}
%   \end{frame}
  
  %-------------------------------------------------------
  % SLIDE III - Importância da região frontal em EAS - EPOSLHC
  %-------------------------------------------------------
  
  \begin{frame}
    \frametitle{Importância da região frontal em EAS}
    \framesubtitle{Medidas da densidade lateral por rapidez $y$ - EPOSLHC}
   \begin{columns}[T]
    \begin{column}{3.5cm}
      \begin{figure}[h]
        \only<1| handout:1>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_3_INC.eps}
        }
        \only<2| handout:2>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_4_INC.eps}
        }
        \only<3| handout:3>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_5_INC.eps}
        }
        \only<4| handout:4>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_6_INC.eps}
        }
        \only<5| handout:5>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_7_INC.eps}
        }
      \end{figure}
        \only<1| handout:1>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ -4 < y < -2$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<2| handout:2>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ -2 < y < 0$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<3| handout:3>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 0 < y < 2$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<4| handout:4>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 2 < y < 4$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<5| handout:5>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 4 < y < 6$}
      \end{variableblock}
        }
     \end{column}  
    \begin{column}{3.5cm}
      \begin{figure}[h]
        \only<1| handout:1>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_4_INC.eps}
        }
        \only<2| handout:2>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_5_INC.eps}
        }
        \only<3| handout:3>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_6_INC.eps}
        }
        \only<4| handout:4>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_7_INC.eps}
        }
        \only<5| handout:5>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_8_INC.eps}
        }
      \end{figure}
        \only<1| handout:1>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ -2 < y < 0$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<2| handout:2>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 0 < y < 2$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<3| handout:3>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 2 < y < 4$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<4| handout:4>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 4 < y < 6$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<5| handout:5>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 6 < y < 8$}
      \end{variableblock}
        }
     \end{column}  
    \begin{column}{3.5cm}
      \vspace*{-1.5cm}
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{Componente \\ muônica}
      \end{variableblock}
      \vspace*{-0.5cm}
      \begin{figure}[h]
        \only<1| handout:1>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_5_INC.eps}
        }
        \only<2| handout:2>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_6_INC.eps}
        }
        \only<3| handout:3>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_7_INC.eps}
        }
        \only<4| handout:4>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_8_INC.eps}
        }
        \only<5| handout:5>{
          \includegraphics[height=3.5cm]{images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_9_INC.eps}
        }
      \end{figure}
        \only<1| handout:1>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 0 < y < 2$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<2| handout:2>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 2 < y < 4$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<3| handout:3>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 4 < y < 6$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<4| handout:4>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 6 < y < 8$}
      \end{variableblock}
        }
        \only<5| handout:5>{
      \begin{variableblock}{}{bg=upforestgreen,fg=white}
          \textbf{$ 8 < y < \infty$}
      \end{variableblock}
        }
     \end{column}  
    \end{columns}
  \end{frame}